有冇人覺得Facebook 家下愈來愈多歪理？

例如呢類：

好L on9

香港01就算啦